讀書唔係專科既你，而家做緊咩

讀書唔係專科既你，而家做緊咩
發覺唔係專科，沒牌考既，都係搵萬幾兩萬

利申:文員仔，可見既將來都唔知應該點

港鐵顧客服務及收益保護隊

條路係辛苦好多架啦

最重要係唔好自卑 唔好自暴自棄
唔好對個世界有咁多期望就 OK 架啦

香港特色專業食💩師

每日返工都沒咩野做，是但搵個人都可以取代你，轉行又唔知轉去邊度好，每日得過且過

讀緊乞食科 可以點增值自己
學多個語言得唔得

炸薯條
等升上去做店長

食q

做師奶

姐係check飛狗？

身邊非專科fd 好多做教蓄/TA . 部份紀律部隊主任/散仔。
少部出黎做1年野拎推薦讀社工/護士等。

3年經驗得呢個價仲覺得好 轉工啦

讀acc?

我 : 非專20k
女友: 專，就快60k
我同佢DSE差唔多分 痴撚線

文員

大家唔介意咪得

點為之專科？

幾時分？

正常唔係專科既 同一行業做 5 年先升到 middle level位， e.g. assist. manager先得 30k. 左右

轉左行又未必計， 又重新嚟過

之後再上要睇機遇 睇運， 係好痛苦

消防隊長 BBA grad打算做2年有儲蓄再投商

Trading公司shipping位

非專科好撚on9

咩科

係咁啦， 考1x 分讀asso , 幾個讀專科cs 升年上degree cs , 最差個個而家3年後都3x k . Nursing 更唔洗講。 我我佢地5科成8-10分都有，so?
自從去中學講過1次讀非專科問題後中學冇再叫過我返去講野

*我高佢地

HR

好撚癲ust喎

same

我：非專18k
女友：近40k

大學水泡科 三年前畢業
冇乜專業知識碌去做IT 而家加加埋埋40k一個月左右 比一開始升咗50%
符符碌碌死好命

香港得返護士 教師

aco

大把非專科做MT 人工高升得快
再唔係就做bank 一樣可以逗到唔錯嘅人工
坦白講 揀第一份工之前要做好準備啦

做到唔好走了
我想考man都唔得

巴打pass唔到體能?

未考過
啱啱先5條2畢業
等緊出招聘
但等到頸都長

保持食物質素交付師

近視問題先頭痛

我做咗激光

好似仲幾易有後遺症，唔敢做。

同意 小弟應該同你同年grad 都係ust非專科
做左三年big4 最近轉左去銀行4xk

轉左做IT
依家3x k

城大BBA 做緊FINTECH 75K

都係盡快轉系吧la
利申：本來是讀三大理科後來轉系走咗

就是事實證明DSE的分根本毫無意義

非專fresh grad, 想考隊長 但得163，卻步咗

咁巴打最後咩u咩科grad
撈成點

遲早分

拎住b5 25 以上入咗垃圾u垃圾科 (當年cu 興趣科唔夠分，超分讀垃圾u 一樣科) 。 final year 緊，諗緊去邊行做junior 然後博讀專科master, 有相關機構推薦+經驗易入3大專科master 好多。真 MT 唔洗諗，cv 直接碎紙機，理得你咩U咩GPA。 考慮緊做眼考消防/救護。

有既，你高分可以大把專科揀，低分都要博博下( 唔通asso 個個升到咩). 不過有分自己揀條仆街路就。。

巴打非專科都係果幾條路
一係就政府officers
最快，最難

無果個面試料，就做住老散/考中低級公務員
耐，回報普通，但穩陣

應該master條路會好好

會有少少影響，做野蝕底d。但只要你pass到體能同之後果輪就冇問題。如果你係有心同本身都fit既不妨一試啦，唔好俾身高影響自信，大把唔過米7既師兄都好Q勁

留學顧問，有需要找我，多謝

仲有幾多要DSE高d分既所謂「專科」保證搵到吓錢，我諗到既除咗醫科應該只有poly三寶

冇底薪嘅B2B sales

精算、建築
低分d嘅有會計、護士

Arch算唔算專科

精算建築家陣應該已經唔多好搵

好似真係冇咩，唔少專科22-23 都可以讀。

人工多少

我.非專: 20k
女朋友,專科等畢業3xk,仲有層樓係到

商人

又膠